【I/A】第七史詩 에픽세븐 Epic7 (7) 非洲人專區

廠商
世曼凱代理
Super Creative 開發

三個SER
1. Korea Server(已於8月30日開服)
2. Asia Server(預計11月8日全新開張)
3. Global Server(預計11月8日全新開張)

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

巴哈姆特

IOS：

Android：

首抽評價圖：(2018/11/02版)

新手入門 - 首抽抽乜篇
(By 薯丸)18/11/11

5星就專注木奶先 ，有佢+啲3星都夠過10-10

如果抽唔到5星木奶，有以下兩隻4星火奶/水奶都可以一戰
聽聞火奶係應用上仲好過木奶

好用嘅盾就5星水盾一隻(男人 )

4星木盾一隻

依隻3星個人認為係必備必練，一刀拉起成隊行動值，波波又大
唔練點對得住自己

3星三戰神

一：毒弓玩%數 ，靠佢毒鳩死晒ON9BOSS

二：火爪，極似LOL Annie 4攻2暴，簡單暴力
畀你見識咩叫3星>>>>>>>>>>5星

三：暗槍(強烈懷疑人設條友睇過鬼父 )
依隻普池唔會抽到嘅，同埋靠任務可以取得，見啲大佬介紹又係3星正嘢，同技能有動畫

基本上我講嘅都係好表面，想深入了解可以以下網站了解更多

新手入門 - 首抽點抽篇
(By 薯丸)18/11/11
抽抽分兩種，問下自己想刷單5星定多5星先
如果只係單5星嘅，請睇300抽
(單5星開波就唔使頭七抽，直接到1-10玩300抽，因為單抽100石，儲夠950可以換十次單抽+送3隻企鵝你咬下 )
如果係多5星嘅，請睇頭八抽

頭八抽
多五星一共分兩個階段頭八抽+300抽
首先要靠頭8抽(每日免費單抽+信箱拎4單抽+300石)
但如果刷咗陣都未掂就不如快手單木奶開GAME好過

推到1-4開咗召喚後去信箱拎4抽(20個書籤，5個書籤為1抽)+300石(100石=5個書籤)
頭8抽你覺得OK(最好緊係中木奶，因為有UP，當然你中咗其他5星都可以去，因為出無UP嘅5星機率係=0.45%，平均無UP嘅每隻5星係0.02647%，或者新手入門 - 首抽抽乜篇提及到嘅4星火奶水奶/4星木盾/3星火斧/3星毒弓/3星火爪等)
頭八抽合格後，可推主線到1-10進行300抽

300抽
完咗1-10會畀你任你抽30次10連

抽完後

唔啱就繼續【??/30 再度召喚】，而??就係你抽嘅第幾次
啱嘅就右邊【確定召喚】，鎖咗就無得再抽
但你撳完之後系統都會再問多你一次，所以睇清楚唔怕撳錯

如果你唔肯定係洗定鎖，可以撳左下角返回出返去，唔使怕系統洗咗
因為只要你一日未鎖同未洗，佢都會KEEP返依十抽嘅結果畀你

好運起上嚟300抽會中到木奶，但衰起上嚟可以0五星
到最後30/30嘅時候，你唔會再有得洗，因為只會得返鎖依個結果

【聖域】升級推薦(By 薯丸)18/11/15
先旨聲明唔係一定要咁升，要點升好自由

升級【聖域】
需要【歐勒畢斯氣息】

取得方法請睇地圖有顯示依粒嘢嘅圖，三星到就拎到

【聖域】
目前一共四個區域，如果未開齊就Keep住推主線
【精靈之森】
【歐勒畢斯之心】
【指揮總部】
【鋼鐵工坊】

首先升【精靈之森】【0/3/0】

原因：開晒三個，一個整企鵝做三組妹日任
另外兩個全力整白狼
當然如果你想減整嘅時間可以升埋做【0/3/3】

之後升【指揮總部】【3/1/3】

原因：為咗換到【T5 劍鬥士套】(共4件)
買齊一共需要4800征服點數
而征服點數如果只係靠PVP，唔係唔得，但唔知要打到幾時先會齊到依個數
所以扣少少體可以定時收到一定嘅征服點數何樂而不為

升完之後盡力搵啲可以40%晒嘅任，我自己就做依兩個
因為咁啱可以40%

至於【歐勒畢斯之心】同【鋼鐵工坊】
就睇返自己需求會比較好
如果係比較休閒Hea玩嘅，升完上面嘅
【精靈之森】【0/3/0】
【指揮總部】【3/1/3】
後，可以先升滿
【歐勒畢斯之心】【3/3/3】

但如果好想快啲整裝嘅，就升
【鋼鐵工坊】【0/3/0】
嚟提升出現英雄傳說機率

事前仲拎到，但只限AN機
IOS巴絲可以試下用電腦模擬器拎
QOOAPP>活動>用QOOAPP下載>安裝完>拎序號

拎完點用?
進入遊戲大廳 >> 右上角「最新活動消息」

>> 右上角COUPON鍵

>> 輸入獎勵序號

*一個遊戲帳號只能使用一次事前預約獎勵序號（無法重複使用）

[center]【公會重要性】及入會後【每日】該做的事情
國際服【LIHKG】，要入會請留名
如果有其他巴絲會或者其他服嘅巴絲會需要收生都可以同薯丸講聲，會加埋落第一頁

入會後請立即到主畫面點選【騎士團】

請每天進行以下四步
幫助公會變得更強大

一：【簽到】

二：【資源支援>請求支援】
揀最低級嘅符文(咩色都得)，因為互捐可以賺勳章

三：捐贈
有幾多捐幾多，最好捐齊，因為每日其實有限嘅上限(錢5萬、勇氣3粒)
所以每人每日捐齊，我哋就越多資源買10%經同10%錢

四：每週任務(每週重置)
基本上同啲日任差不多，每日做齊日任唔難的
打怪任唔知打咩圖就只要點選(前往)，系統就會帶你去到該地圖
[/center]

升技個隻紅種子要靠運氣種先出到

光正太升3技果粒野邊度會易跌啲?

點解可以一嘢COPY晒咁多頁嘅嘢落一頁度，我明明 Template 分足七頁

紅色可以去迷宮搵神祕商人用4個普通買

迷宮商人有時有得換

原來係一頁一個page
下次醒目番

係咪依家就一直推主線
抽新嗰隻火坦？

聽聞係迷宮搵商人，咁啱佢嗰日又同你換先可以用5條人蔘換1條紅人蔘

新火坦評分一般抽番木奶仲好咁

隻火拳好撚慢
點搞

1-10
行哂兩邊打哂啲怪

啱啱首抽完一隻木奶＋4星木坦
咁應該抽what

推10-10抽光暗

打到1-10有30抽揀一

下 姐係要留定5條黎換

唔係4條咩
我琴日買好似係4條

你地唔比人棄驚迫我陪你地繼續睇人歐洲落去

block晒佢地 我地幾個非洲人單機就冇問題架啦

你咁做人玩乜驚都係一樣結果架喎

其實士氣係咪唔駛理?
成日都行到負幾十

玩其他驚就到我做歐洲人

迷宮要理
主線是鳩但都過

負50 即死 負30好即刻走

你打難嘅關低士氣會難打啲
打易嘅話就冇咩所謂

見人中六合彩你都唔會唔想做人啦

咁肯定

jojo 我唔做人啦

gc好易中sr 20抽就中琳

因為依隻驚我做左非洲人

咁係其他驚繼續做非洲人

真 易到仆街 已經齊哂GC D舊人

而家先發現原來可以傳送去出口

我係唔會係驚到做非洲人兩次

應該刷到rank40先有第一隻六星

屌 我RANK36 都仲未有

美屍巴做咩成日推GC

依加先打活動打咗50場，仲有100場

37都未有

加油

我依加先30lv

我玩左3日ja

練肥好地方，實打超過150場

我而家rank31

屌,哥布林關得5萬蚊

成隊都46～48lv
升好先練
你地都係打困難最後個關？

我唔明佢地點解100%過到

個團長仲未開BUFF無得打住

休息下啦咁

過左半粒鐘就1001

佛心又唔農 啱晒我

我都係刷困難1-10
不過都升得好慢

gc我都好多日無登入

1萬1體

5萬真係每日捐公會都無撚左

我玩到41lv都係得一隻5星肥

練寵好辛苦

成日忍唔住手將啲4星升做5星，又少咗隻5星肥

好過無嘅

我都係升咗隻光正太同火斧上5星
唔知幾時先有第1隻6星

畀多啲時候考慮升邊隻上6星都好嘅

升水刺

隻嘢真係練肥一流
雖然打王R J

開始升下裝 發覺真係好貴

諗住之後練隻3星路人水劍

綁左自己google acc點賣？

我諗住整暗槍

已經升咗火斧上5星，之後升光正太定光奶好

你成隊係咩，要開始整5星肥升6星了

升埋火斧上5星就開始升木奶上6星

亞服重有無公會收人

水刺，火法，木奶，火斧（3星>5星）
後備有光正太，粉紅頭火法，光奶之類

火法係原5嗰隻?
其實已經可以著手整5星肥升水刺上6星

係
好 有排搞

11/16(週五)濫用結帳機制執行帳號停權之說明

各位親愛的聖約繼承者們好!
我是小編卡卡！

《第七史詩》已於11/15凌晨進行了帳號停權的動作，

有關詳細內容，請參考以下資訊。

■ 帳號停權說明

- 進行時間：11/15 AM2:00

- 停權原因：濫用結帳機制

ㄴ使用購買的商品後，自行向手機商店進行退款。

提醒各位玩家，若有發生錯誤購買商品的情況時，

請勿接收、使用信箱內的商品，同時請使用遊戲內的客服中心與我們聯絡，

我們將會協助您進行退款的處理。

若您將商品使用完畢且不當進行退款的話，帳號將會被永久停權。

我們將會定期收集名單並且執行帳號停權的動作，

若您發現帳號被停權並且想恢復帳號時，

請您直接在顯示停權的頁面上，點選與客服中心聯絡，我們將會盡快協助您處理。

謝謝！

我之前都試過用呢招
課一pack唔中就嬲嬲豬就退錢棄坑

儲左25抽比女朋友抽 出左4次5星 屌 3個深淵王冠 1把乘風者 就係唔中角色

韓仔捉依d捉得好撚嚴

有女仲想點

有冇得抽中女朋友

叫咗你用左手，用右手抽咪出晒事

光正太都係6左先唔會蝕

但係佢可能隨時改防BUFF

等我下次試下唔好比右手抽先

依家用緊水刺，火奶，新火盾，五星木法巴薩爾，我主升依隊得唔得

依家已經玩到曲線曬自己有女

卡左起9-10,想問大家點升lv多

可以啦 正常都2輸出 1坦 1補 組合

打困難活動10

打唔羸 > 養肥升突 / 升裝 / 覺醒 /

好重要，負30好走人喇

好的，thank you

其實一負都差唔多打唔羸

最多咪重打

有女>>>>>光暗5星

真

無咁嘅意思 只係木奶up結果連中3次王冠都未中到木奶 我而家打到後面成日要借人隻用

講笑姐 女朋友幫自己抽中野真係幾開心

原來有困難關？
完全唔知

有 但依家掛住打活動無點打過

本身有木奶 琴日朝早起身柯屎免費抽果下中左新果隻騎士

依家打到第三章已經唔夠打點算好
隻木奶好似奶唔著 打手又冇力 4星木坦坦唔到

人地中六合彩唔會四圍曬呀，嫌命長咩

昇一件好少少嘅裝都要十幾廿萬，一場50萬就差唔多

換邊個先好

好多奶
5星木奶4星火水奶

同你個名一樣

依句真 除左之前個個南亞人呀星

係，我先前無留意價錢亂昇，窮到得返八千幾蚊

有新火盾食評未

3招都機率性應該唔會勁得去邊

新手求教學

著裝 升lv 覺醒 組合

想問下強化素材點樣打返嚟

用緊咩隊 有咩角

依隊

企鵝同狼？精靈之森養

冇其他勁既3星？睇下評價表先

冇

幾十抽得呢幾隻

打到7-6已經卡關

我換左頭先

你地係咪都比木奶著依套裝？

有冇邊隻值得升

呢隻game好另類，無刷肥關，想要昇lv，一係刷關一係養企鵝

你得隻火法做打手 仲要唔係t0 t1 角
仲要咁低lv
有石既話可以買書籤抽下
3星都好勁 無既升住火法先都無計
你有無著裝 啲裝有效果 要相同既先有套裝效果 自己睇下裝個到

打下支線，儲下石，有得抽就抽，啲真5星好易出

隻4星法勁

啱啱攞晒啲石抽左
咁樣有冇得救

一抽抽左隻5星出黎

昇女女，大叔無愛

但係評價好似一般

即刻升幾個grade
依隊夠打嫁啦

果隻路人盔甲男好似幾勁

想問下Rebirth 團今日幾點開經?
要留體

隻大叔仲要我課叔黎架屌

一般都好過女主先

就嚟冇哂2星肥

都可以用黎做帶肥嘅打手

我對女主嘅評價係....
勁過2星少少

新玩既記得去撳大廳右上角既三姊妹計劃同上線紀念活動
做完佢既要求有野拎
之前唔知有野拎 蝕咗幾日

個巴哈post收咗皮 負皮三十幾個

好似都係尋日先開返

國服LIHKG團員可否捐啲火屬水晶俾我急住用 已出左請救支援我ID如下圖

但係點樣可以快啲升高啲角色lv
養企鵝好似有排

就係琴日開番先知有
唔知之前有冇得拎

我尋日先知有

衝主線就OK 種企鵝真係嘥氣

正常啦

有冇10 10 攻略
4* 5* 4*光太 4*毒弓火斧都過唔到

依家已經升緊4星狼狗

光太毒弓火斧升上5星打多幾LV

棄之前用晒2000幾石去抽 中木弓都未中3星火斧

我依家重刷緊

各位巴打 其實我個帳號就係比人Ban左
希望大家唔好做傻事

真唔真

唔係預左架咩

又重玩?

刷番個木奶＋一隻5星打手 重新出發打10-10 抽光暗

亞伏連登聯盟有冇人開exp

咁我咪算好
木火水奶,火水爪,5星火拳,3星木弓
夠平民係冇坦

咩奶都比你抽晒啦

大奶奶

唔知你地有冇玩過吞食
隻驚勁廢 我退左三千都冇事

以為今次會........

希望大家集氣支持 叫左官方解封

有啲可能會叫你課返金填數

光大波個個比人封定點

奶當坦用都得
暫時我唔太覺得有關一定要有隻坦係度

就係個個 所以先又買帳

下....唔係掛

個email打好後悔 希望體諒初犯

遲啲齊裝推火拳上去做坦都好
反正佢又係玩血裝

我諗你只要比返退費既錢或者加手續費就可以解封。

填翻筆數都要拎翻啦
5星光 難抽到

你試下同佢講會填番筆數啦

有冇國際服公會有位

定係吹水話 本人的確係誤買 但唔小心使用左個產品

其實大部分都會封
唔封係少數

算啦 乖乖地填番筆數啦

咁咪ban囉 冇問題架喎

痴撚線架喎10-7
兩隻暗法師一出全體技就含撚
又痛又中毒出血

你an機？

仲有成就果頁，達成數值要求，左面會有個綠色icon，睇完會有加乘

An仔

即係要打感情牌好啦

你前後課左幾多
係咪全部一次過退哂

其實有啲嘢不能去得太盡，好運嘅，自己知就夠，低調啲可能會得到更多

屌 退撚左個成長包姐 238

企鵝我都唔主張俾角色食，要嚟昇狗實際啲

咁都BAN 我以為你退左幾個788

聽講an機先會比翻資料去game個邊
ios唔會

如果你課多過238,淨係退個成長包
就話你退錢果時禁太快退埋
想補番舊錢拎ACC

角色先上5星，有45lv 以上會好打啲

真
真係等單機
多啲上水
就算中咗
大家都唔會咁嬲

佢係咪又潛左

明顯啦 都曬完 唔縮番入個狗窿到咩

應該潛咗了

全連登最歐果個唔知有無俾人封

通常夜晚七點至八點開。

咩事，無追post

其實半單機GAME咁歐都真係自HIGH下用
利申:用緊3星戰隊

依D英係咪過唔到

光暗2下中暗拳加光奶
上黎曬
之後上埋巴哈開post

3星仲勁

法官大人，認罪希望輕判⋯⋯
法官話咁解封啦不過要由頭玩過

你有無奶
無奶要搵路人借木奶先過到

佢話課左50蚊，可能重課十幾廿萬呢，我地又唔知

據我所知火斧暗槍都好勁

開波抽左木奶 仲用唔用石黎抽野好

毒撚為左拎存在感咩都做得出架啦

重課十幾萬，我會專重佢

我就唔會忍手一夠石就抽哂

打到1-10 抽300抽先 再儲石先抽

重課十幾萬 但又要同人講課左50蚊 唔知咩心態

950石先好買10抽 送企鵝

感覺自己歐洲d

真係唔會明毒撚個腦諗咩

Binc 已經做咗地底人

做得出都預左比人BIN架啦 唔係無諗過後果呀

就係要話俾人知佢歐洲出世

現實中係咁歐洲先算啦

唔知有無睇錯
巴哈post都無埋

巴哈仔好癲，佢敢post上去果下好嘢

可能比版主DEL左

重刷左 頭8抽出左火法 一張5星神器

機民黎講,台仔只係酸同廢
支那先癲

好

邊隻火法先

3星同我本身個隻5星火法

支那果啲我無睇開，唔知呀歐王有無矖埋上去

你地班友酸到FF人地課左10幾萬

諗住佢按埋層樓去抽架

去1-10睇下中咩

要水刺定木奶好

我得1800分俾堆2000幾3000分我打
即係趕絕我啫

打npc

佢派對手個系統好on9

要木奶同你上一個有咩分別

好似係跟戰力派

但無奶會唔會好難打之後d關

本來諗住課多pack抽多次光暗
好彩去望一望條卡數

火奶

都唔知中唔中到

新acc緊係玩全3*啦，咁抽到乜都開心

啱

勁多木弓
打埋我果份

今晚番到去再抽

岩岩個場比隻火爪秒我隻木奶 好彩最尾贏到

仲係到

手機睇無咗

今日試過有一次佢random左一堆得單支男主既俾我，正到，好耐無試過清哂五個人咁爽....

唔係得4個人咋咩

【其他】有點歐

有點戇鳩

仲有

唔係酸，要酸都酸幾層樓揸手果啲人啦，呢隻只不過係遊戲，我覺得佢依家四圍曬完，係反效果，失去嘅俾得到更多，係佢一時谷精上腦無諗到咁多啫

真 最大問題係 少上水無討論過 淨係貼張圖出黎依下黑人憎 有傾開你貼都唔會咁

我直接block鳩佢算
心智咁唔成熟屌都廢事

佢琴日貼完10-10已經完封左 不過估唔到佢今日戇鳩到貼埋上巴哈

其實我覺得無咩野
反正佢都潛左水

姐係斷估你溝到件大波妹 你都唔會周圍開post貼條女d裸照出黎比睇掛

中暗拳post上嚟，巴打們都會笑吓你恭喜吓你，第二次又曬，就真係等住俾人屌

未溝過,代入唔到

中暗拳個下已經係擺到明上黎曬啦 已經廢事理佢block 7佢 今日仲要上黎玩多次

乜係四咩，唔記得哈

你好嬲下

好大怨氣

最撚憎d人係咁 成日係game post見到依d撚樣 見一個block 一個

都明既 最慘自己幾十抽都唔中 上黎就見呢d周圍曬

點睇比人ban左 上黎講

你起碼真係有推下post呀 完全唔同咯

自己唔中係自己黑仔 但見到d平時傾開嘅抽中都會講聲恭喜 粒聲唔出就貼張圖個d

已經肝完成就
但仲有幾隻4星狗要升40
但又想推圖抽下石....

唔係話留返慢慢掘咩

襯有活動多經升下
我怕之後練得仲慢

刷左兩日狗糧
重未夠狗糧上6星

你去邊刷? 好似刷活動都有D狗糧打到

完全唔夠2星
唔知點升上去

我都刷下首抽先

唔夠二星就去抽友情
一車車啦

快啲恭喜我

未load到圖以為到你曬

已經連商店見到嗰啲都買埋

未搵到個恭喜點 ，有無提示

有錢人

已經刷肥刷到就無石買體

係咪打完10-10

發覺隻game製作都好認真下 咁多動畫

但係好煩

你呢隻雖然係勁，不過易抽好多喎

300抽又有木奶係咪唔洗理

應該係溝水刺樣野

得返好少抽既話都要硬食架啦

講緊d催化

我想抽大波妹 但抽到故事變魔王個隻 係咪要開

自膠

木刺？

個隻唔太好

好似以前打機戰無得飛戰鬥畫面咁

活動有冇咩係必換?

300抽好似無咩5星係大波....

係一定要買 就算由開始玩已經買緊 都係唔夠用
今日仲要用石更新商店買怪 如果唔係啲肥卡死哂升唔到星

差4個，初級火符文

岩岩睇左巴哈 咩水刺 原來未出 定絕左版

要咁撚多架咩

木刺都夠大波 希望抽到

水龍女？

係呀

韓服限定角

全部有限數嘅換晒
催化一定要換
書籤依啲唔使教啦

樣樣嘢都係錢

我打到依家仲未有3星水刺粒小太陽

催化劑有練木奶必換

可惜

係要好撚多 如果你啲白狼升到3星就即刻餵落金色 咁要好多隻狼先整到一隻5星

催化其實有咩用
完全冇研究過

3帶1打主線
隻肥換左路人隻50LV5星火斧出黎....普攻得800
我自己果隻唔爆擊都1600

得返7次 但木弓無波

仲有7次怕什麼
BTW你頭八有無木奶先，有就照收貨啦
唔係到時抽晒7抽得啲屎仲死

升6星要5隻5星肥
1隻5星肥要5隻4星肥
1隻4星肥要4隻3星肥
1隻3星肥要3隻2星肥
5x5x4x3=300隻2星肥

有呀 但無波喎

唔該
玩到依家都係鳩推主線活動消體

請問國際服【LIHKG】仲有冇位可以入?
ID:Empery1

襯有活動刷埋佢，有成就拎

滿咗 公會要再升級先有位

由微波變左蘿莉......

隻驚唔改下個自動真係好難玩
次次手動入關

我刷活動尾關 我冇留意有冇出狗糧
D狗糧係之前種開

明白. 唔該晒先

依隻打PVP煩撚到

鳩錄一次點可以瘋狂LOOP

我隻水刺pvp打人冇乜力咁

翻來了

有無破防同換火黎恰?

龍女你黎未呀

430

對住隻5星火斧好似一下秒唔到

有冇高手教過10-7 好撚難打

藍b. 喺到嘛
尋日同你講咗公會留位，已申請
kaka779

屌，喊出黎，爆機後係度諗究竟女主角去左邊呢？

之後就抽中佢

說好的暗拳呢？

嘩，抽曬有4粒橙石，喑拳同光波波等緊你

見有30張書籤就抽下佢

佢返左嚟搵你

你係唔夠坦定點
你有齊毒弓木奶正太10-10都夠打先係

新禮包

仆街佢個700個引人以為係700個銀河書籤

我淨係見到隻火奶

Here?有巴打搵你入會

幫手引用咗，希望佢見到

出齊木水火奶+正太係咪唔會死 ?

係，對面啲怪都唔會死

有生之年會唔會升到

好，ok了
依加仲有一位

留名遲下試玩

我而家有11粒
都唔知要用幾多體先刷齊

見到了，唔該曬

9-10 d怪咁撚硬點打

an機有無方法雙開

你隊係咩
最低配置：正太、毒弓 都可以慢慢磨

刷緊活動2帶2
有排肝

手機?

遲下限角先入坑就遲啦，快手入坑儲石啦

咁需要肝嘅驚居然可以唔出AUTO，官方諗乜

係

未毒得死隻王就已經俾個兩隻暗法師炸死

好似kr咁咪幾好 訓住刷

係咪要練毒弓

知唔知邊關多肥跌？

想問正太係咪5星個隻

你地覺得韓國版FGO會比你地刷咩

如果係光正太就會送畀你，原3星

其他正太唔知，因為無抽到

新玩法

無玩過FGO

求亞服公會收留

還有想問D幻影其實係咩材料？

pvp防守隊
等人哋自爆

見你地話打到後尾都要用正太

你長玩可以自申ReBirth

升星用

轉職任仲嘔血，刷夠一個月都未必搞掂

但轉左職有動畫睇wo

昇星肥料

嘩屌，快手開咗佢先

原來係升星，多數係點練？1個角色帶3隻練lv?

已申

明明3星無動畫先係賣點

POST多次眼鏡火奶乃潛力股

係，早啲媾佢返嚟有著數，因為緊急任50，可遇不可求，仲要10000隻怪，不過好彩唔一定要佢親手殺或者出場都計，如果唔係睇怕隻game摺都未必有人轉到職

公會 連登聯盟-1

60萬

終於過到1010
好彩隻光太次次係佢出大之前扣到佢攻,如果唔係死撚左十次

你再申同留名，唔知你係邊個

原來活動1-10會出催化

ID: arterial1124

超感謝

唔需要你升隻火爪啦

有四星火奶係咪可以skip五星木奶？

可以咁講

有無人可以打篇堆肥功略

係好友已經見到有人6星水剌

搵到隻50水刺
借完就過到

點解火奶出技補血要行出去

其實你想點堆就點堆，所以無攻略可言
BTW其實已經有人寫咗，殘體注意

Show Off

2抽光暗中3*光刺同3*暗法
此game已完

T4，係討伐打料都有機會打到，呢隻鞋係我今晩打料時跌，數值唔係太靚，可惜
［img]

補過張圖

以為你圖都唔識貼啫，原來連圖都唔識CAP

一時失手

巴哈仔呢篇嘢幾實用

5星水戰士係咩坦位？
坦又唔係輸出又唔係

咩定位

弱弱一問 係咪無用？

番到屋企繼續打頭先個首抽號先

我可以入嗎? ID: Empery1

昇2星狗肥料

5星水戰士流血勁
定3星毒弓毒勁？
如果兩隻都有要邊隻好

靠朋友水刺？要打幾耐一場？

笑左

全自動掛機 2-3分鐘掛
玩緊RDR2無望

我無水刺，等陣試下先

我都係靠好友

塞西利亞 用乜裝好

各位巴打對唔住
我以後會積極參與討論
可唔可以唔好block我
我唔想玩單機game

樓上個位巴 我睇結焦巴頭

啲裝升升下出一堆垃圾屬

2隻都升

做咩？

佢話知錯喇 唔想玩單機game

亞服有無騎士團收人??

依家玩緊有木奶 3星火斧 木毒弓 火爪
呢4隻夠過10-10? 請問升邊隻先比較好

睇唔到CM

對唔住呀

夠過 全5星之後我會升火爪

有冇公會收人呀？

LIHKG ?

我都想入
我今日退咗聽日解封

關於【原2星 1 Lv】是否無用一答
首先【原2星 1 Lv】多數為推圖刷圖之產物
數量之繁多因此不能一一CAP，總之你拎佢返嚟佢就係【原2星 1 Lv】

咁佢嘅原途係乜?
1：將【2星銀光幻影】(取得即為Max Lv)升做【3星銀光幻影】(21 Lv)

2：將【友情召喚】抽返嚟嘅【原2星 5Lv】升級到【Max Lv】後升星成為【3星肥】(20 Lv)

當然，你可以用刷圖刷返嚟嘅【原2星 1 Lv】升到Max Lv再升星都得
盡對係你嘅自由
前期【3星銀光幻影】你可以用嚟做你要升星嘅3星英嘅肥又得
升埋上30 Lv再食啲3星肥做【4星銀光幻影】又得，得咗

至於啲【3星金光幻影】同樣哋係食啲3星肥做【4星金光幻影】又得
升埋上40 Lv再食啲4星肥做【5星銀光幻影】又得，得咗

至於啲【4星紫光幻影】同樣哋係食啲4星肥做【5星金光幻影】成為升5星嘅5星肥又得，真係得咗

點刷、點樣刷，其實要睇返你組合，你打手主木嘅咪刷水圖、主火咪刷木圖、主水咪刷水圖，詳情嘅可以去依邊睇(殘體注意)

巴打講埋自己玩咩SER先

你又係柒既
貼到去巴哈

真係平時刷圖都要留意下treasure 100體到有4~5 Bookmarks

我都睇唔到

木毒弓來緊會nerf

成世人未試過咁好彩
一時衝動

火爪作為一隻原3星真係大力得好唔科學
仲要減人速加自己速
加自己攻防清人哋Buff，真係痴鬼線

我邊有貼 想貼都無得貼啦

50lv火爪強到可以一下秒木奶

thx 湯巴咁好心機執個教學

我唔敢話教學

木弓好似勁過五星戰士流血招技

亞服

不過真係有用，好過啲閃光彈好多

仲去巴哈發篇道歉文 你幾歲

藍巴會好似仲有個位

藍巴係邊個公會

忍唔住大笑

已申請，OPJU

錯就要認

如果唔係冇版主一早比人刪左 廢文

呢位歐洲巴打真係好有趣

笑完 可唔可以唔好杯我

柒到唔敢睇

其實抽好嘢無錯，咁多位巴打個個都想抽好嘢，但係無意義咁放完又再放閃光彈，仲要係超級核彈，咁去賺取優越感就好有問題囉

我知錯了

請問jm9

曬都算 點解仲要開個認錯POST

【其他】認錯

我都唔知自己做緊咩

水戰3技係因應對手有幾多個debuff係身會有幾多%防穿

戇鳩原來真係無得醫

木奶池完左有無機會出水龍女池..留唔留抽好

畀次機會

有點歐，更加有點戇鳩

答你唔到

手下留情

希望佢會出，遲啲都無所謂，如果唔出就好似差韓國少少咁

柒撚左未算 仲未柒多次 以為自己明人咩 發道歉文
咪撚比我批中條友係中學雞 仲要係四眼雞丁個隻

衝出香港，揚威台灣

你預佢如果遲到一年復刻你仲有無玩先

笑死我

笑完可唔可以unblock我

我？
疾風亂舞，仲有一個位
留名

咁真係好難講，當然越快出越好啦，食住新game個勢去盡佢

OK
ID:錄影師

有另一個ac可以玩玩了

又重練

想試下10-10一抽中光暗5星再上黎貼張圖比你地屌

搭爹問句 我D 3星狗食返3星狗升做4星有冇問題
原2可唔可以升做4-5星

我就勸你人少少快啲刪文 唔好再柒落去

仲要貼埋去巴哈，跟著登報道歉

真係咁柒咩

玩玩下刷首抽由6抽變左4抽

點解?

仲玩緊首抽

係 唔玩隻驚玩刷首抽

可以，但記得幻影吸經多過普通怪少少
所以盡量你要升嘅就升幻影，食就食普通怪咁

可以，其實好自由，無話一定要點做先得，你有時間可以慢慢昇2星肥上去先食都得

係，但你玩咁耐因住活動唔夠時間農

食左6隻狗
多謝湯巴提醒

依樣真

柒到我以為你係弱智

我反而想知佢有無放核彈上去俾支那仔睇

申請咗疾風亂舞同LIHKG
求Confirm
ID:獅子神

咁辛苦打完10-10
俾d咁既垃圾我

無曬心機玩

巴哈果邊版主已經出左手，有點歐無左

應該好快有第二抽

我食左20隻狗都有
依家先發現佢地升lv快啲

佢自己刪架

咩事

玩到31rank終於有隻3星木弓打王
易勁撚多 重要唔洗理屬

光暗抽大約一半有用一半無用
睇開啲

全部都係我刪架

係喎，我以為版主出手刪廢文

呢到都見到賤巴你既

唔該各巴打，慢慢升肥有排養

【心得】第七史詩 2018/11/15 的全屬性評價表 (11/15更新)

屌
攬攬先

賤巴無處不在

邊個ser多人玩d?

以後藍狗都上4星先食啦

亞服啦，除非你住外國

唔係講笑,希望大家唔好再笑佢

因為已經好撚柒
好彩你無用廣東話,唔係真係比你影撚衰哂

我勸你乾脫棄GAME好過

唔好話呀叔唔教精你
有D野就唔好咁撚鳩屎
曬卡我見唔少,曬到你咁柒真係第1次見

隻驚啲屬真係閪到呢

坦裝攻屬.攻裝坦屬

攻擊就正
可惜

你試下係到屌佢

我今朝屌完
跟住晏就刷D裝全部一下中哂,瞬間齊裝

柒咗姐有咩所謂啫

好那慘 新AC打唔贏9-5 舊石好硬

BTW想知毒弓黎緊會點削
大定細

如果佢大刀砍既話我要趁快過左10-10先
順便一抽中暗拳

依件嘢仲要得攻擊同生命，諗住實攻裝，點知

祝你好運

咁你開乜撚認錯post
咪撚柒啦仲兜

我係你就出少句聲
反正香港人咁健忘
過一排就無人記得,係要衝出黎柒

都係你識玩

打咩關刷

不過仲差隻命戒
但已經好好多,開頭乜柒都唔齊甩頭甩骨咁

4級巨像

唔想玩單機game呀嘛

答你唔到，而且又無講幾時Nerf
不過過咗先實無死，反正齊裝輕鬆打

飾品40幣開箱仲好啦，有機會中T5傳說

光暗首抽呢隻好似幾好

其實都第7章架啦
我依家係5星3覺火奶,5星3覺龍女,4星3覺火斧同5星2(定3覺)毒弓做主隊
諗住如果過唔到都試下用自己d英砌下先
砌唔岩先用雙奶隊磨

抽極都唔撚岩屬
屌佢

要黎J一流

好想開晒佢一了百了

依隻真係好正

繼光大波之後另一隻JJJJ
黑絲

其實3保1火爪已經夠過有突，毒弓靠毒上唔到仲煩
不過你已經練咗毒弓就繼續啦

原版同呢隻都正

又靚又好用又好J，邊度搵

佢衝埋出國際

靚屬到

我都開到200，如果唔係刷裝唔夠位好麻煩

無火爪呀嘛
我想架咩

3保1龍女

湯巴無處不在

你去大陸個邊，個邊仲未有人知住

有龍女無火爪

廢老沉淪柒史

你想佢返唔到嚟咪照直講

3星神角只欠一人

個幾月後
大家都應該唔記得
依加唔好繼續岀聲就得

湯丸巴有冇FD 位

想昇呢個技能，不過要去到加2先有用，唔知駛唔駛紅篸去昇

要有實有嘅
始巴ID?

隻火爪廢裝4星未滿LV，打啲50 LV嘅水怪都可以大大力，我真係唔知佢發生咩事

光槍呀
再上九成要
我升光正太，第二次就係一條紅蔘加唔知幾多粒催化劑

被消失

kakjg5a5dtc6

乜鬼嘢名嚟

似係淘寶AC

果陣刷到冇名好改.
一野拍落Keyboard 就係依個名
以為有得改名

呢隻偽路人，好多巴打都以為係流嘢

比你搞到我想ALL IN落去抽

我知點解了
BTW加咗了

自申

accept 左

望住佢39LV 車落隻 49 LV嘅水怪度無咗3分2血，大力到我以為火剋水
唔知佢點做到

你隻衰嘢收埋收埋

jjable

使唔使快到咁，已經6星

咩資源都比哂佢

直播13抽

有無課

燈

你地會唔會用石買體

課長可以嘅
無課盡量唔好，當休息下

我啲樹葉已經換曬 平時係公司成日開夜神黎掛

刷催化劑真係人都癲

課左個成長,月包同埋一set 788

全垃圾
1隻4星都無

多謝各位

謝課長
啱啱借咗隻嘢嚟J，個動畫J屎人

本身衝緊主線都即刻放低部機
驚掉電話

橙

開心share

水刺成功覺5

原3星定原5嗰隻

3星水刺唔係叫開毒刺咩

以後暗關靠你啦

見有人照叫水刺，所以問定好啲驚搞鬼錯

原5
就嚟上到6星
去pvp屠鳩人

另外一隻game2單抽中限定
懷疑隻game唔鐘意我

有無人唔介意做韓服孤兒仔,有龍女

快撚到

唔好意思
暫時未有位

係咪可以棄驚了

有神快拜

想問下木弓個500隻有無話邊關快D

又要由頭再堆過肥

唔係自食突

非洲人

抽到維德瑞可唔可以開？

1-4抽到定係咩
木刺今次個活動好有用
但係淨係得隻輸出開唔過
有冇奶?

都唔知6星邊隻先好

10-10暗拳

有人叫我？

無呀
認真 得木奶 木刺 火法 水戰 唔知6左木奶先定木刺先好

火法

換15塊葉定3單抽好呢

唔係累積到15個就可以拎哂咩

無主坦升光正太好似都係出路
覺3加攻加防

任嗌架喎

屌 岩先係個到食完

得閒刷吓討伐，真係會出好嘢

無咁多體

我都係有體就清，主線完全無郁過

我打完10-10之後依家D體淨係打活動同每日任

直播光暗抽

乜鳩嚟
冇波

可愛就是正義

起碼4星

有啲3星仲勁啲

執一執啲裝
又覺下醒咁

六萬戰了

萬中無一
雖然係藍色

終於發現點解呢隻驚咁襟玩

因為其實你唔課金都真係可以好勁
啲裝純粹睇運
你課金最多咪燒體刷多啲料咁

砌裝又要時間，左搭右搭咁
我搭搭下覺醒下周圍望下已經玩左一個鐘

我都有 最好個件

你估依家玩D3咩
岩套岩屬就去啦

話知佢木色

你紫色喎老細................

%攻先勁
但係t5紫色

得依件最好

抽箱抽翻黎

其實輸出手係應該2件%攻 1件%暴
定3件%攻
見啲人話暴擊好易撐
我又唔覺

歐血連抽箱都歐過人........

唔係抽箱先會有t5首飾咩
打迷宮好似得t4

依件直接加18%攻

應該係抽翻黎 唔太記得

呢件人人都有
迷宮金箱啲裝都幾勁

原來有得睇邊度拎

成隻驚都係講運
歐洲無課>非洲課長

我都非洲架

喺兩隻光暗5星面前
有邊個敢話自己歐洲

係，又無刷肥關，淨係得個可有可無嘅5萬銀關，3星又可以勁過啲偽5星已經好另類，巴哈果度有篇嘢話開發組唔希望玩家放棄3星英雄，所以先有咁嘅安排

打討伐刷刷下料就自然會有

乜討伐唔係淨係得頭身手鞋咩

輸出手4攻2爆好似係基本

結果3星地位》5星
5*要不是有動畫

2抽3星
無得比

3星先係主力

我講緊首飾同鞋嘅主屬
真係好難先見到%攻

係呀，所以淨返果兩件要抽箱，果兩件靠血統最重要

太眼訓，會錯意

要刷裝就升唔到肥
要升肥就刷唔到裝
點搞

真
我依家主力得番龍妹係真5*

如果佢地想buff番啲真五星，我覺得係傷害入手係最好

一路刷裝一路升肥囉

肝力

遲下組個隊應該都係翻一真5星
如果得d5星有用
真係唔知點玩

研究緊點3帶1肥去刷裝

無水刺

有
但係帶肥就打唔贏討伐

你地英雄裝會唔會升上去?
T4裝升唔升好

靚屬咪升
唔靚就算啦
升裝好貴

係咪帶唔到3隻同一樣既肥

專登升左熔爐3去整裝
都冇咩靚屬

而家先兩隻五星肥
仲要升多三隻呀 唉

屌中光正太

請問各位巴打我剛剛轉電話時明明用左goole綁了，但轉了電話個帳號變了重新開始 是不是又要重新刷過新帳.
本身打到10—2關 本身是木奶加女火法五星帳

搭單問點綁帳

帳號官理到可以綁

木奶同坦終於唔使爭裝著

pvp件t5仲廢過件t4

好撚屈機

左面個個
你打討伐第幾層

上面巴哈咪有講
金箱拎人人有份的

THANKS 實用
而家先打到第一層

刷左兩日都無木奶 五星 是咪可以棄game

你係開咗局唔見定點

未開局 見住男主比人斬左好多次頭

300抽入面抽架

瘋狂斬頭

男主

呢10抽開唔開得？

已入坑
畫風正

得
有3星火法已經夠

升唔升隻正太上5星好? 定係谷隻5星火斧上6星好?

過咗10-10未先
不過其實靠佢上Buff 4星已經夠玩

過咗~

歡迎加入
非洲人專區

隻火屬雙劍蘿莉好食裝
升到五星四覺以打手黎講都算低傷
放多隻sup好過

免費果隻火法真係好廢

輸出實太低..

嗰隻係女主角，就算光暗池抽到佢都要喊三聲

34萬，飾品果然係貴啲

喊定先啦 依家我卡緊9-10
寧願唔用佢 換好友/NPC打

正常木奶/水刺起手會舒服好多

大波妹唔用都睇得

我投5星火斧

新玩玩咩ser多巴打

亞/國服啦

國際服公會仲有冇位

想問光正太出咩裝?
6體？

同埋英出命中裝有無用
出2套都好似成日唔出debuff比怪

要機率發動到先睇命中

命中好微秒
你就算打中人又會彈抵抗又會彈閃避所以無中到DEFF
由於唔知機率點計我寧願加防加血算

好似話就算100%都係會抵抗到 (巴哈有人咁講)

你用用下會發現隻3星火法仲勁過隻木刺

點知100%先
無數據就聽下算

想試下全3*開局...
火斧、暗槍、正太、火奶
定係 火斧、木弓、正太、火奶

毒弓個buff已經係例子啦
3技buff完1技 100%命中但都會抵抗到

整極打極出啲裝都垃圾,隻水刺唔夠攻,攪到PVP上到3000唔想打

技能解說入面既係發動率
角色入面效果命中先係成功率,會有機會被抵抗

3技100% buff 1技係指發動率，同命中無關

命中係先要發動左技能，之後再計命中-抗性黎決定中唔中

有玩過魔靈就會明

4-9會唔會跌小太陽章架
刷左500體都無

7抽 呢隻加5星武點睇 開唔開得局
都係無盾無奶

咁呢10抽開唔開得？水刺叫咩名

如果淨係求木奶既話，可以去到1-10，300抽睇下有無先?

想問下大家刷咩關升lv,到第七章唔係幾夠打
係咪大家都會打3s/5s個d異界之隙

而家大家興打活動關升LV，不過主要睇你最高打到去邊

姐係命中100%呀. 你招技當80% 加埋套裝效果咪100%

所以堆效果抗 > 效果命中

勁野來 韓版競技場頭幾名組合都有用

開得 水刺叫賽茲 好似係

酒館召光補暗槍就齊腳

點會 暗版本三技爆擊可以加速同加攻
2技按對方生命百分比增傷 打坦一鳩流
雖然唔係T0 但點都唔會喊三聲

我個陣就木奶+拉條+光補+暗槍.

除左木奶係5星其他都係3星上黎
非洲戰隊

但係勁過唔少5星

邊個夠我黑

可以嘅話我都想要其他4星5星角

就算3星但連火爪都無

我有朋友癲起上黎食左隻5星木弓做肥料比水剌上6星

我都係食垃圾原四星喂比肥料升星
食原五跟唔到

垃圾原4 我情願拎去換綠燈

真係唔急6星

原3就直接食
死公廁

辛辛苦苦打到10-10
以為必出5星光/黑
睇完動畫見到唔對路
拎左D橙石換5張光暗卷
心諗咁抽一定無可能出5星
結果出左隻3星垃圾比我

戇鳩！

非洲部落歡迎你

唔課女 真係好難拎到光暗卷抽

金

見lihkg公會有位

申請左

ID: 西貢小霸王

亞服仲有無公會

我地公會有無興趣,應該就升,有位

會長 有無幾點固定開經

光正太上5星好定火爪上5星好

咩名

我簡介有覆你,
每日大概早上10點-下午6點,
下午6點-凌晨2點
我地會d巴打玩到半夜
你都係副會長,有無得幫手開?
我等一陣就坐飛機旅行,我怕有事行開唔記得

連登聯盟,應該呢2日升or有人棄

咁就照跟呢個時間啦

無睇到簡介

國際服求加
Id LokC

火爪

想入 可否留名

ID: 西貢小霸王

收到

公會咩名

連登聯盟

full左

應該邊隻升做五星先好

聽日公會升lv

咁我捕住, 聽日狗衝入黎

留位 pls

光暗抽果隻3星暗斧係咪勁野黎 見佢d技幾勁

本來想升火斧先 但係水刺真係太多

到時我會直接邀請你

重複5星點算

個騎士團團長仲未開經
唔知係咪想夜晚先開

留番升6星果時用

依家pvp隻火斧會俾水刺秒
個個都裝雙子下下二回行動

我係online見到有就即開 唔理咩時間 都唔知慳公會錢黎做乜 都冇其他野可以買

Ching好波

有無公會收我
而家20lv

id : 一下子

而家暫時pve
毒弓 5火斧 3火斧 木奶

Pvp換咩好
有木刺 新火坦 火奶 同埋酒館嗰2隻光暗
後期係唔係火奶勁過木奶？

平時佢都係開16個鐘嘅
番工唔得閒開game呱

解日任出左兩件傳說靚裝,不過得T3

屌...光暗出左隻垃圾3星光頭佬

#METOO

手痕四抽中左佢
仲要加多兩張4星

Pvp首選高lv同快
銀牌開始最緊要有好嘅木屬輸出
因為隊隊都有隻雙子水刺

DELE GAME啦

我都係光頭佬

無真奶用太慘
頂唔住就買十抽抽木奶池啦
屌 出哂d禮裝 等我仲清定d英雄位
嬲嬲地再買 最後終於出左隻4星水奶
仲開心過見木奶
點知之後一抽 竟然係5星動畫 不過係火拳
終於有奶用啦

btw d濕9 三星禮裝係咪做肥料用

神器食自己會加等級上限

無了個帳號，現正重刷了幾個鐘都未刷到，我想問巴打你今是不是1-4如果開不到寶箱是不是都是399石？

火爪帶唔帶到肥. 同3星暗槍起點

火爪帶唔帶到肥. 同3星暗槍比起點

國服公會有無位

你勁角點都帶到肥
快同慢分別

改番口叫神器先

抽撚左200抽都未中

特登抽佢 ?

我之前80抽唔中搞到重玩左
而家重刷完唔再抽了 等龍女

有無咁鐘意

我開多左個AC依家打緊上10-10 唔中光暗5星就重刷

痴線
仲辛苦過刷肥

光暗5星

個頭開得唔好仲辛苦

我副帳已收皮,你加油,真係好撚辛苦

打完第一個迷宮點開下一個

新帳打極都過唔到9-5 好想玩返舊帳

一定要去岩出口
如果你係問迷宮2,3 就去打s關 過曬會開

我借電腦隻水盾過,無記錯的話

我有水盾 毒弓 拉條 木奶 木刺 應該點配
打極都唔夠舊石補血快 打舊石又唔夠力

毒弓都扣唔到粒石血咩

扣好慢 打完舊石成隊都冇血

刷活動關冇紅葉好似有啲蝕

個團一日開到2次2exp

好文分享

原來有得係咁開 無野了

公平咩

我發覺pvp落木奶都冇撚用
都係鬥秒
大波弓+加速斧+水刺+光正太先係路

原來咁勁，抽到先算

如果10-10抽垃圾就重玩
咁仲有人開始玩咩

係咪食左佢好d?

就算食都等升星果時食

如果要食你都等進化先食啦
慳返隻4星肥

好 唔該哂

昇5星先食，唔好蝕

已經抽中左三隻

叻啦叻啦

又要block多個

課金課出黎 我想要果啲一隻都冇

中左一隻仲抽pickup pool怪得邊個

真係有點....

啊 你又岩 一言驚醒 課多pick先咁

你中3隻 前後課左幾多

岩岩又多十抽
中多隻5星木法
但無撚用

屌你啦 有5星仲想點

會長你無左acc?

我前後課左3轉788 抽中六隻五星 三隻就係火盾

依家啲人通常重課嘅目的，好多都係為左光暗池

而家PVP場開始多6*啦 ，追唔到啊

6隻 屌

火盾評價如何
見3招技都睇%先有效果
如果睇max hp加成個傷唔夠高就好似廢廢地

三隻放左係到未升

最慘光暗卷都死埋

亞服7級公會收人 雙buff長開
每日最少150貢, 5萬+5粒上級火石(互刷)
留id

五星倉管
中多隻有用四星仲好

我垃圾5星都中唔到啊

都係得5隻啫

普攻升爆有50％破防其實幾勁

我啱啱都中5星⋯不過係神器

中多隻木奶

輕力一推 仲有少量位

覺得都係冇用 pvp排最前10個有10個都用3星火斧 即係已經有一隻係火屬
一隊有2隻火屬遇著水刺又太危險

養肥真係養死人

趁仲有活動關，快刷四至五場，可以昇一隻5lv嘅2星肥上3星，再俾3星狗食上4星

有無計過升一隻去六星要幾多體?

差40場就完個成就

迫害完我未

淘寶d首抽帳減左價

呢啲留返俾巴哈仔去計

唉，人有三衰六旺，可能結巴你啲運放左落將來嘅光暗池度，只要你唔棄就得

3木奶170
木奶，火斧385

真係會有人買先好笑

邊D關會多D肥趺?

但未去到1-10

3木奶抵屌 博隻水刺

緊係買 又唔洗自己刷

應該無咩可能

我都係買 唔想刷

依家打緊新個個AC 去到第3章

打到8-9 唔係幾夠打 應該點組？

堆左兩日肥 仲未堆到一隻五星狗

亞ser有冇公會有位？
Id:血之薔薇

聽日有位
連登聯盟

你需要一隻真既奶

係咪要抽

你可以將就用隻3星水奶
或借人地d奶

光正太3覺有加攻
btw 有時手動就過到

屌！！！4抽見有動畫出5星 點撚知係左邊出 仆街係咁比神器我做乜呀

結巴你並不孤單

抽左30抽
全3星
呢隻用唔用好

超勁

某啲神器好撚勁

基本上到9同10，我都係手動過

咁我練佢嫁啦

係咁比D坦嘅神器我 我都無坦 玩鳩我咩

係好撚勁 但都要有個隻職先得 我無坦 佢就係咁比D坦卡我做乜

呢隻係拉條用多，輔助為主

岩岩走左公會 留位聽日入得唔得

換邊隻好

早知第下個post先抽30抽
今次真係非洲人

再推

係咪冇得跳教學

係咪應該拎隻暗槍換走火爪

好似先前位巴打咁講，你需要嘅係真正嘅奶，抽唔到就用住援軍先

想問下 水刺件神器 用乘風者好定用白日夢好

有冇人何S的關點開

連接關卡到 你禁張地圖睇咩出口到

我見8S全部都係出冇入

5S右邊過

thx

乘風係咪機率再打一次
個人用機率再打一次呢張

岩岩打完10-10
求祝福

留名

中5星

Hea玩簽到第8定9日仲未過到10-10留名

乘風係 殺左野隱形下回合打多30%

開黎見我

希望在下抽

有雙子用雙子
乘風者俾水刺帶肥幾好用
但講汎用就四星果把

個樣睇落好霸氣嘅垃圾

想J下都唔得

有3.1分架

I wanna die

抵唔抵買

大叔

我個隻得2.1分

咁多錢唔緊要啦

買啦，可遇不可求，錢係要嚟駛嘅，窮先算

未升裝，升裝應該會窮過鬼

你有岩用T5, T6傳說就買

燒完野食又係時候開始農

頭先我睇少左個零，以為80000蚊豪俾佢換5粒石，㩒完先知係80萬，唉

當換4星狗糧

女人巴可以下次第一頁加埋呢條

入面有光暗抽 11/13號既榜

我都廢事換 成80萬

已經加咗

80萬買隻狗

眼殘睇錯你燒燶嘢

我都換左
互勉之

俾隊練度低過自己既高速隊大炒完發覺要大執位

究竟要做咩任務

岩岩上大陸網搵到

點炒法 有無圖參考下

人老眼矇

換果時無諗過 直接禁左

想問下REBIRTH 今日會唔會開經

乳量表，轉自巴哈

餵兩隻max左既兩星肥比隻兩星肥升星

DD

有一隻DD

總之係有佢行冇我行 都我郁得嗰陣已經就快死哂

木弓AA呀邊有B

無王子

痴漢表

開左個國服分身，慢慢睇下故事又幾有意思..

第一隻五星狗
仲有4隻

我仲未整到

我都整左一隻..之後就玩分身休息下先，仲有四隻

一路升緊狗一路玩緊分身

其實一日應該整到兩隻
不過個團長今日成7點先開經

我依家係升到有D亂唔知點先整到5星狗

me2

正呀 我要抽到DD以上個D呀....

你地一帶三定帶二?

一帶三

我帶2

帶三同帶2 D經一樣

我都帶2，又無研究幾多經，淨係帶3覺得慢...

想問亂係邊
係唔知用咩升5星狗定點

你地玩緊咩ser

一帶三
20%exp
活動1-10
3隻各3200經

亞 人少 無咁lag
國 人多 有時lag
拎體好似都唔同時間

我對神器依樣野真係好迷惘
完全唔知點放好

唔使理佢了